點解賓迪基條廢柴喺英超搵到食

不過唔緊要,水狗好快輸完比熱就降

又傷左?

唔記得有馬馬度沙高條大毒瘤

樓主咪又係護緊級
咁多嗲

傷完
不過本人覺得未ready

Mamadou Sakho 'feels scared' to play for Crystal Palace after injury as boss Roy Hodgson admits defender is not confident: 'He's unwilling to take the risk, we're trying to encourage him'

同會員一樣無鬼用

想走

沙膠原來仲踢緊架?

買返副眼鏡比高普道歉

有傷就唔搏嫁啦
重傷點算

Btk整爛關沙高撚事

本身傷左兩個月

記錯

走邊

早排有場換左出黎

唔睇波唔怪你

就係話踢完feel都仲未傷完所以而家唔take risk

將個球員名改做沙基利又一個新P.O.

幫手踢傷熱狗啦

岩
Join us !